用一晚睇清一個人

所謂朋友，你有唔開心就大哂，掉返轉頭揾你呻就話唔好自尋煩惱，真係朋友當你一秒朋友，用一晚就睇清楚你啦！

這個道理早已知道

從來都唔應該指望任何人，靠自己

求人不如求己。定律嚟㗎嘛